Weg!"
One man's handen gedrukt op de achterkant van de ander.
Mijn broer stond op de pony's head.
Onweerstaanbaar aangetrokken, voert hij langzaam tempo door tempo, de lane.
Edgware had een scène van verwarring, Chalk Farm tumultueuze tumult, maar dit was een hele bevolking in beweging.
